我個名真係咁on9乜？

其實幾型

魂初弒吖嗎

得啦得啦

唉...

總結你個名唔單只on9,仲1999,九唔答八
唔好講個型字,柒字都談不上

你落街做個街訪囉 周圍問個網名型唔型